有冇人好鍾意聽落雨嘅聲音?

尤其是係啲雨點打落冷氣機
正到痴線
成個人舒服曬

有，聽開

只限喺屋企

有時瞓覺會播落雨聲

好鐘意睇啲雨滴落窗到同聲

熄曬燈
天又未黑曬暗暗地
開著冷氣瞓係度

聽見夏雨的聲音

即刻醒晒

有 覺得好舒暢 但訓教聽到會訓唔著

由細到大都超鍾意，心情會好好

訓教聽到會訓得好舒服

聽雨的聲音 一滴滴清晰
你的呼吸像雨滴 滲入我的愛裡

呢個好多環境聲都有，以前會開住溫書

只限自己處於舒適既環境果陣

行雷了

正

聽緊

聽日唔想返

Endless rain
fall on my heart 心の傷に
Let me forget
All of the hate all of the sadness

點解啲雷冇聲

終於聽見下雨的聲音
於是我的世界被吵醒

lm